Marcela měla letní dovolenou v Itálii .
Každý den s kamarákou chodili na pláži .
Jednou když Marcela plavala , dostala křece do nohy .
Začala se topit v moři .
V tom okamžiku ji uviděl mladý člověk a pobežel na pomoc .
Marcela byla zachráněna plavčíkem Maxem .
Po případu v moři měli oslavu štaštného konce v malém baru . přoživali společně hezký týden , měli hodně legrace , diskoteky , vylety , plavbu lodi po moři , večerní procházky po pláží .
Během týdne zamilovali se do sebe .
Pak po týdnu museli odejet do domu .
Začali psát sms a e-maily .
Max se učí česky a Marcela italsky
Ahoj !
Jsem vysokoškolák .
Je mi dvacet tři let .
Má vyška je 185 Taký hledám sebe přitelkyni .
Četl jsem tvé inzerat .
Máme stejné koničky , to je opravdu skvelě .
Mám rád lyzuju , chodím na koncerti či do divadla .
A také mám zajem o cestování .
Těsím se na tvou odpovědi .
Měj se hezké .
